<突發>西班牙 開 始 出 動 防暴警察 清 埸 (2)

無人??

Post 1

Jeremy Corbyn @jeremycorbyn

Police violence against citizens in #Catalonia is shocking. The Spanish government must act to end it now.

"Do you want Catalonia to become an independent state in the form of a republic?"

我有同學話巴塞好撚亂
D警察見人去投票就打

加泰加油